沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

訓到2號啦

訓到214

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶
重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

到此為止

過節都要聽

早起身

過節番工再ot 咁樣chur自己一日會開心D

我再沒勇氣向你講屌你老母

教友

閒話到此 遺憾到此
結論是回憶總要到此

毒撚 ....,.

yes

diu